啱啱又有人放煙花

好似石硤尾公園嗰邊

我都聽到

晚晚都放 想點